民族黨陳浩天周浩輝果邊去晒邊？

唔見影嘅

鄭蟲太鄭錦滿去咗邊

本土派
不意外

淡出左
過返正常生活掛

準備郁手！買好軍火卦

清朝人：孫中山黃興個啲去哂邊？

已經潛左三個禮拜水
可能從此消失

你唔問本民前同青政去左邊？

而家連聲明都廢事出

時代革命未？
日日抽熱狗水抹黑熱血公民，又唔做自己野
宜家就玩失蹤

2014-15年 熱狗：香港只有組織地下先有出路
2017年 熱狗：本民青狗去左邊

「消失左」同「轉做地下組織」差好遠囉，拉登同Isis都會拍宣傳片，講下最近做緊咩，黎緊會炸邊度啦，本民青呢？

青政話2017七一有神祕行動啦，去撚咗邊呀？
成日想有素人出黎抗爭 自己就黎攞彩
識青政班人都知佢地唔會走出黎架啦